PRODUCE48集中討論區（27）周五終於公佈排名

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：

主題曲：

93個自我介紹中字合集

Wink妖精,是我的呀!93人合集

Hidden box中字完整合集

對視不眨眼挑戰中字完整合集

麥克風,是我的呀!完整合集

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:
下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁
將中間個廣告banner換成圖入面嗰個之後撳入去
搵唔到banner可以直接search produce 48

跟住你就要揀12個投票
必須投曬12個額

然後下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去，再按粉紅色制完成投票

本po名言 (by 默默愛Twice9012)

裴櫻CP

而我不知道下尾美羽是誰

鎮Post之寶：救火裴

錯的不是惠里，錯的是讓惠里跳boombaya的這個世界

惠里不知道，惠里想睡覺

在絕望的中心呼喚希望

試下1.5倍睇sakura直拍
會發現佢拍子感好強 踩點準過曬後面嘅人

櫻花如果揀rap可能有奇效

一路rap 一路走音邊緣

紗英唔錯，wink得恰到好處，無咩人講佢

仲有1日

本田仁美

nako

留名

黑馬？

2個紗英......

lm

村瀨
佢個鼻係咪生得唔正？

繼續支持肥朱

LM

新po lm

屌 喺街笑咗出聲

d staff一定係高珠飯 淨係放佢條片

你拆禮物條片未有過萬view 人氣平平

不過又真係幾可愛

NAKO MAKO 留名

仲勁過縱火犯

佛系

佢塊面不嬲唔對稱

直頭個樣斜

nako ya nako ya

I wanna pick you up

以為件衫寫CHINA 嚇死

想問下moe係日本算唔算紅?鏡頭剪接唔算多 歌舞亦都普通 依家長駐頭10都幾勁

每隔一頁就問日本妹邊個邊個係日本紅唔紅
我答你全部都唔紅 紅就唔洗參加呢個produce48啦

真係紅果d會係後台睇總選之後笑

唔使落場打埋一份

我諗緊其他冇參加個d成員會唔會好後悔冇參加
我想知仁美下尾miyu 個d 播左pd48後日本握手會有冇明顯多左人排隊

現存既48g 真係稱得上紅既，得返指原同彩?
麻友同陽菜上年都走埋

奈子HKT握手會係話抽就中就知冇分別啦

中居tbs個個音樂節目常注個四個就係最紅個四個

下個post名

未睇過101，Ching們可否預告下之後幾星期會做乜！會唱多幾多次先到選12人？今星期拍完即播（1集播得晒嗎？），佢地是否又番日本？定即準備下星期？

仲有，好似聽你地講話日本生遲d會三個月唔番得日本，唔知有冇記錯，因咩呢？

跟本日本仔會睇既一早已經睇緊

應該唔多日本48飯同路人有睇pd48，所以握手會應該無咩分別。

好多第一次見嘅女

邊個隻手
咁就冇咗screen time

長頸鹿

nako總選第9名係同pd48冇關係？

應該仲有2次評審（有位置評審同觀眾揀歌幫佢哋分組）之後先到最後20/22強
要過多3次評審先決定到最後12位
排名就通常一集過播哂再加部分分組片段
其實有時唔係即拍即播（係排名個啲先係）

播第一集就係總選截數同一日
你覺得有冇關係

我覺得PD完左之後出到道果班
握手就有機會多左人
依家就應該冇咩影響

依家可能仲少左
點知你到時係日本定韓國

我諗總選個日呢到好多人都唔知有矢吹奈子呢條友存在

可能係多咗海外fans既
不過機票都係錢

個日仲ff NakoMiku一齊入神7

韓日以外冇睇開嗰班識抽握手券先算啦

從來冇FF過
只係覺得今次高得濟

話說教埋大家點整走youtube條progress bar (google chrome)
喺bookmark度right click
揀add page
之後Name任改
url就打依個

javascript:(function(){var goaway=".ytp-gradient-bottom,.ytp-gradient-top,.ytp-chrome-top,.ytp-chrome-bottom{display:none;}";if("\v"=="v"){document.createStyleSheet().cssText=goaway}else{var tag=document.createElement("style");tag.type="text/css";document.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(tag);tag[(typeof document.body.style.WebkitAppearance=="string")?"innerText":"innerHTML"]=goaway}})();

去到youtube條片度就禁個bookmark
完

我覺得日本好大程度都仲係封閉型，你係佢外國家以外做既野真係關佢鬼事，
有些演員去到外國甚至美國做野，佢地眼中可能都係wfc

段片打開3秒唔夠就有Nako 令人心情非常好

screen to gif 真係幾好用 多謝推介

追返以前d節目都認唔到下尾みう

淨係認到韓妝嘅佢

日妝真心嘛嘛
韓妝靚勁多

想問係咪聽晚公佈邊d要foul走

牛屎妹真係好難頂

正囉

尊重啦

有冇人cut長頸鹿醬 好似係咪全冇表情唱 ？

留名..

video 惠里有冇出鏡

我愛高朱留名

安宥真鏡頭多到連櫻花都唔夠佢多

中咗nako毒
連佢食薯條都可以睇一餐

有真夠哂搞笑d動作

唔好逼我pick佢

bilibili search矢吹奈子 有50幾頁你慢慢睇

全部變晒NAKO飯嘅

朱里都幾得意

好好食咁

我上一個po未追哂又開新post

變咗nako粉絲團

新人留名

睇完之後一樣中左nako毒

nako氣勢似唔似第一季有情？
利申我覺得nako走勢會好勁

原來食得好好睇！

等我叫二房姜惠元一腳踢撚死你地班鍾意nako既臭蘿莉先

下個post 名

臨尾仲要餵

唔會，因為冇c企

有無人同我一樣覺得條片似另類蘋果照妖鏡
好多妹妹比佢影到三尖八角，比例好奇怪

其實櫻花粉絲團應該都好多 不過冇係咁貼圖

召集呢個po嘅肥朱粉絲團

終極題
俾大家估下係姜惠元定我珉

仁美 奈子 安宥真 金詩鉉 萌Q 櫻花

大頭都幾得意

瘋狂貼圖一陣又話係書面語癡線佬
一陣又話整容

minju啦一睇就知

你唔係分唔到嗎
後者

明顯後者
硬照冇咁似子瑜 一睇片就覺得似

死啦我重諗咗陣先知係我本命
好大罪惡感

NAKO手足

我係反佢第一人

咁有冇miyu歌姬飯團

冇事 堅定sakura&moe飯

nako冇位畀人入 除咗矮得得

其實我個心係mako度

NAKO
NAKO
NAKO
NAKO
NAKOYA！！！！

團員+1

我都覺得mako短髮stage好正 好做到果種清新性感既感覺 好想佢留到concept

請支持樂華之寶，小可愛藝娜

去盡無保留

有顏有實力

愛神之箭

你地班友同我俾火燒成灰la

Nako以前好多黑子咖 好彩佢捱得過炸

cls櫻花點解可以咁靚

呢下真係好鬼cute

點會無

屌你老母你走呀

今個星期一段預告都冇

負皮既朋友我希望你地可以返去反省下

點解要屌

pick

惠里
初緩
惠元
佳恩
詩安

同意請正皮

下一輪開始投票pick幾多個?

Mnet竟然upload. Miyu san獨照

長頸鹿醬痴咗線

大家請多多留意Pledis許允真

here

好正

佢係天然hyper type
一唔扮斯文就癲癲地

仁美

睇唔到有惠里 比錯咗正評

絲打俾火燒著左

掉你啊！

係唔係成個PO都冇人PICK韓妹

好撚正

請多多支持！

士多啤梨大福

巨B

hi醬

送你基佬！！

諗左陣
有聲嘅

下集比件好啲嘅衫佢著會開心啲

順位發表錄制到了凌晨5點

大家哭了兩個小時 （最期待的畫面）

呢個太刻意係鏡頭前幫助日本妹

喊到出血喎兩個鐘

咁你都知

睇你好過

女仔喊2個鐘 唔難

點先喊到2個鐘...

脫水

然後Sakura喊多2個鐘
2個鐘頭節目見佢不停喊

準備紙巾

一切都係櫻花掌控之中

花絮：
- 講師分享》喊
- 嚇人 》喊
- 選門面 》正常

排名：淘汰 / 唔想玩但要玩多輪 / 留底 》喊

嗱聽晚嘅流程就係李昇基訓話—>19花絮—>公佈排名—>喊—>講感言—>喊—> 公佈排名—>喊—>講感言—>隱藏攝影機—>嚇到喊—> 公佈排名—>喊—>講感言—>喊—> 美貌排名—> 公佈排名—>喊—>講感言—>無限loop到節目完

「其實，我從很早之前就喜歡你了。」

班日本妹去韓國冇工作時間限制咩
之前嚟香港握手都要趕時間完㗎

香港主辦趕定日本妹趕

nako version plz

屌咁7我唔撚cap la

唔記得啦咁耐

十居其九要交場俾人先趕
喺韓國錄節目真係無計
人愈多時間愈長
Star king強心臟都要錄十個鐘
更何況pd48

仲要不停翻譯,幾快都會停下停下

發現狗竹peekaboo組有個女仔好似大面Bella

聽李昇基訓話咁感動緊係要喊

係辛苦,好彩係九十幾人大多時間都係坐係度等,而且唔駛表演冇咁大壓力,當睇通宵波

如果係即時傳譯（戴耳筒嗰隻）應該會順好多嘅
之前幾集都係咁

其實我估個原理同錄star king強心臟咁上下
唔係得個坐字
見到咩排名都要俾反應
所以到最後未必係難過到喊而係攰到喊

點解我都係整左架

我覺得似係高珠現實中太可愛所以令人好想幫佢個種
全組對兩個日本人都好好有講有笑

但睇翻人哋個香港握手會report
未夠18歲個個成員都早過其他成員走
日本好似寫明未夠十八歲十點到五點工作顧主違法
十六歲好似仲早啲

Cls錄到5點仲要喊足兩個鐘

詩安

小妹妹要瞓覺，等極都未完仲唔喊咩

我最愛的是你

屌 第一眼以為你拎張101周潔x張相做乜9

nako做乜都係可愛

佢識新垣結衣果招一邊單眼，另一邊條眉完全唔郁！

最後個團有樂華一定唔會有好結果
唔信可以參考吓強國101比賽樂華係點唔守約

真心一問 火箭少女係唔係真係收咗皮？

反正今日無出道啦
不過咁兩邊都on9
一邊覺得自己可以魚與熊掌兼得
另一邊r人過去玩嗰陣乜都得
但見到9%都未出到道就反口

聽唔聽到nako講:
「我好鍾意你呀!」

仲有nine percent

頂又幾夾喎

日本勞工法對未成年既工作時間限制黎

我個人傾向係tencent唔守約

未滿18歲 10點

中學生或以下 8點

tencent好似問題大好多
當然樂華唔係好人

兩個選秀搞事都有樂華份
樂華冇一個係無辜係無錯

香港嗰度我自膠
不過韓國人錄節目係要咁耐
唔知佢哋點拆啦
錄咁多次都應該錄通宵咁款

我估又係房間手機直播

韓國擺明唔守啦,最後個晚LIVE仲會播到零晨

背後錄仲可能收得埋
Live就真係無得講

冇人under 18未得

101 202都試過到幾點？

之前兩季有未成年嘅人好似都係照錄

屌nako係個邊當18歲

早兩季韓國人嚟㗎嘛
日本個啲又夠秤

見到少有的日文專題討論

講緊日本人又提101 202
嗰兩季d日本人都係大人啦

韓國都有呢條法例？
咁張元英咪唔得

其實日本係限日本國内定限晒國民

樓上巴打好似係講日本法例
其實韓國都有
不過臨尾一句「得到監護人同意就無問題」

國民

哦因爲我好似記得韓國都有呢條例

上面巴打話韓國人家長同意就得

打份工辛苦到咁為乜

好似無講淨係國內執行定全球執行

我嘅理解係
一般來講去到外國守當地法律就可以
但係如果係日本公司帶日本人去外國工作咁點計真係唔知

例如美國人喺美國未夠歲飲酒 出到外國就可以
但係童工呢個算係比較重要嘅議題所以未必一樣咁計

就算真係違法,起訴都會麻煩,會唔會告日本公司呢

因爲之前twice 去日本未成年個兩個唔係日本人都提早落台 我估係國內

其實上次gp battle應該都係錄到深夜

是旦啦 咁大間公司有咩好驚

因為香港握手會個次先諗起係國內定外

AKS逃稅都試過啦

一開始走左個3個咪咁諗
所以仲留低個班 特別俾人笑黎旅行個d
其實已經好犀利

行政解釈を基準とすると、海外支店や現地法人など外国にある事業場には、新しいウィンドウが開きます労働基準法は適用されないことになりますが、これに対して海外出張の場合には、当該労働者の国内の事業に所属するものといえることから、労働基準法が適用されることになります。

睇下AKS係韓國有冇開公司囉

有錢可以解決既問題即係冇問題

合作當唔當開公司？

無

條youtube片睇到暈 轉得勁快 但真係好多人唔認得

pick miyu, miru, 仁美， nako, 佳恩， 安宥真， 周民金， 姜惠元

子瑜同清純rapper真係愈睇愈正

同你d pick好似 差在子瑜換櫻花

子瑜真係越睇越ok

子瑜真係巧令令， 又humble

佢個d係冇自信到唔想做C

不要再說了

如果日本妹有5個位 希望係呢幾個
櫻花 - 門面
仁美 - 主領舞
美宥 - 主唱
Nako - 主唱(高音）
差個rap 有冇推介

nako黨

惠里

山田

把聲

地獄rap

concept 可以整首death metal俾佢

寫咩呀？ 唔識睇韓文

明明惠里第二集13秒讀哂日本47都道府縣
好有rap潛力！

主領舞同主唱應該唔會比日本妹做掛

聽講Pick Saho會心想事成願望成真冇病冇痛

紅線嗰度

花名: 慘青蛙(啫係pepe)

我指如果係日本歌個邊
韓國方面梗係再有啲主場同埋領舞啦
呢個團好似話會日韓兩邊出道呀嘛

Rap比安宥真做

雖然仁美係日本妹入面算係跳舞叻
但身高唔夠
做領舞的話 個舞台冇咁好睇

momoland bloom bloom

唔知nako會唔會再長高少少, sakura 同mayuyu 發育期後段都有高過

Pick多幾個㗎妹之後重睇EP 1 2
第一個舞台 miyu mako 都好正

Great

Momo同請夏一樣係唔高
甚至係孝淵個啲前輩都係

聽晚係咪冇表演,淨睇喊
我期待緊miyu唱雪之華

講起麻友， 真係有點掛住佢， 繼彩姐之後最鐘意佢

應該再下一集先有

Nako笑聲真係好魔性 好似bb咁

哈哈哈

佢呀媽係佢直播緊打乞嚏

化妝set頭既重要性

冇話唔好 只不過如果有返163就成個畫面會再好d囉

點可以拎舞台妝同平時妝比較
要比較就拎日本公式照同Mnet官方相比

笑到停唔到

Nako，好多人鍾意你㗎。

我覺得副con都好重要

下尾韓妝超正

日本隊去左39個，退出左5個，淨34，
有人留意嘅櫻花，nako ,miyu,みう,miru,mako,moe,朱里，仁美，恵理，noe,紗英！
其實反應都幾好啦！34個明晚唔知個留得低幾多個！

韓國我只睇安宥真，張元英，許胤珍，清純，初媛，聞周，權恩菲，張圭莉，其他foul晒冇所謂，包括佳恩同李彩燕兩條悶撚！

蝗國王怡人唔想佢入最後12，但想睇多佢幾集！蝗柯希望佢聽拜拜，成日話淘寶買accout投，我驚真係好多大陸撚投保到佢！

放腳上凳實在不雅，但想鏡頭影番低d睇晒成對黑絲

話佢不雅又要睇

好多㗎妹化韓妝都好正

"悶撚"

睇到呢兩個字就負皮左

sorry太眼訓淨係立到最得王珂個句就正皮左，冇睇到原來中間個段咁嬲屌

我都好鍾意你呀

nako毒中得太深 點算

You are not alone.

love whisper 2組就嚟4M views

佳恩同彩燕份人堅悶定鏡頭少無人知
Btw巴打你有無咁多嘢感嘆
係咁落感嘆號

有一種阿叔打字嘅語氣

感歎，好奇怪咩，用少d囉

咁櫻花狂迷似阿叔多啲

終 於 星 期 五 了 ！！

日本個班好似今朝走左
咁16號個日究竟係點？

邊個話櫻花唔可以做vocal

利申： 我唔係櫻花黑呀 但呢段片真係好好笑

見下星期有套hkt bingo,但係咪應該唔會有櫻同nako

頭四集都冇呀 唔睇HKT可以當唔存在

見住佢地飛黎飛去真係辛苦

15號咪知
今日條裙好成熟

佢次次係機場都拎好多野個袋又漲 究竟要拎啲咩
睇住佢地要自己啲行李 韓國就算半紅不黑都係經理人拎

16號撞握手

AKB通常係幾個成員share一個經理人 咁多個成員邊可能全部serve到 所以佢地要自己一腳踢㗎
同埋如果連拎行李呢啲小事都由經理人做好易俾人黑㗎（松珠五月嗰陣先畀人屌完要經理人幫佢拎行李 ）

條裙靚左喎

櫻花好似真係好攰

16日又要表演，應該行李都唔駛執，隨時瞓都唔駛瞓

有冇可能朝早握，下午飛，夜晚錄影

櫻花有新手機？

點解佢本passport係藍色？日本passport唔係紅色咩

唔似保護套

mnet 會唔會俾你咁搏,我覺得機會細d

我記錯

佢有兩部手機 一部工作用一部私人用

屌會唔會過勞死

是否番左去就可以玩番sns?

覺得佢而家個樣已經想死

呢張相個妝同對con好清楚

唔得 握手會未完 消化唔哂個日既人

最大問題係 16號 櫻花握手會其實夜晚有搞speical stage 如果佢唔去就好撚老尷

真心希望櫻花可以好好把握今次機會 aks已經無可能再捧到佢 如果捱得過今次pd成功出道 第時畢業出去一定多好多人識佢

呢張相對眼好似死咗咁

繼續研究sakura韓妝

咁耐都冇youtuber仿妝

如果佢成功出道pd 48 ,最好既方法就係離開hkt,剩係亞洲市場都有排做。

日本仔斬死佢都似

pd48 2年半姐 IOI解散咗都冇我哋想像中咁好撈

唔止佢，仲有其他日本妹入到PD女團既話，
都應該以韓團優先，留係48團係浪費生命

以櫻花性格一定唔會 HKT依家兒玉同mio廢咗 meru又未上翻嚟 nako miku之後又後繼無人 淨係靠指原櫻花兩個人死撐 佢肯定一日帶唔起HKT一日都唔會走 同埋佢肯定會等指原畢業先考慮走

限定組合=限定人氣
ioi嘅人依家都不是撈得好掂
不過我諗佢玩完pd48之後一兩年內都差不多畢業

佢點都要等pd48完先走得hkt
如果唔係就冇48的gimmick

其實本身就應該參加PD48就要直接放棄48會籍

ioi再版銷量仲好過姊妹團最近d銷量

咁仲點叫48 佢公司都係想借pd帶紅48

我指成員自身解散後的人氣

所以就多鳩餘
完個兩年半咪又要番去48洗腳

留返個名
我愛nako

nako今朝機場個樣仲殘 唔想post了

愛nako個堆幫手比錢 我想見爆一部

老實講 一半一半啦

咁不如佢輸左算啦,佢係勤力型唔係天才型,一出道大把野黑,pd 演出又唔得,hkt 握手會又唔到,唔夠訓又黑面。

解散完去韓國發展最實際
番去日本咪又係要食番日本藝能個一套

兩年半黎完約就順便畢業埋去做演員啦

不過不失啦，自己公司策略又有問題，消磨曬d人氣
現時最好係世正，請夏、彩妍同潔瓊（內地市場）

sakura演技比我想像中好好多 起初以為佢係花瓶

你地咪走過去同櫻花講添呀

痴撚左線咩 PD48出道就走 有冇諗過班日本人點諗
HKT生你養你 你有第2團收就走 仲要係第2個國家
日本仔真係斬死佢 想殺盡佢人氣咩

收買人命，唉

我都唔認同出道走 佢公司都唔會畀
同埋pd48應用簽好約捆綁48團 期間不得畢業

應該

我就唔睇好日本個邊嚟韓國發展
點解成埋韓團去日本出碟就係為咗搵錢
家下調返轉 唔太實際 除非好紅 唔係衰過返日本拎每個月定期人工

Pd48比到日本妹嘅就係kpop fans會想了解埋48g
就算返咗日本都可能有人繼續支持
我覺得係博呢樣嘢

呢張相啲燈光衰到呢

繼續研究妝容

佢地寧願自己辛苦都想兼顧兩邊
但fans就想佢地放棄一邊

照妖鏡

機場都係咩呢個書包

其實pd48份約應該捆綁咗48團
否則個個一出道就畢業 當初48嘅gimmick 就冇咗

邊款

IOI班人都做唔到將自身人氣帶到自己團
48都可能係兩年半之後要重新嚟過

點都唔會係叫佢地放棄日本個邊囉

飯既每一句真係好影響個成員既行動

日本仔都咪撚痴左線走去同櫻花講添呀

真係因為飯既一句做左傻事害自己都見過

入曬D洗腳團

佢劇團出身㗎

唔明佢啲歌喉點解可以變成宜家咁

Miyu , moe 呢兩個應該會想入團搏殺下既，Nako 和櫻想唔想入其實都難講

又黎獅子王

未撳入都知

IOI個啲我覺得係公司太貪心
全部都出啲比較多人數嘅團
諗住一兩個帶起成隊

重新嚟過都好過重來冇紅過
你睇下miyu下尾 村瀨呢啲 唔係pd48 都唔會多咗咁多人識佢哋啦
都行到絕路 突然多咗條路行唔通唔試咩
2年半後既世界冇人知會係點 但至少pd48係俾多個機會同埋俾多條路佢哋行姐

我第一次睇 笑到抽筋

睇埋佢幾年總選發言 就完全唔覺得只係花瓶 仲好有想法

心機櫻
n年前已經覺得贏唔到前面冇意思

可惜pd剪到似花瓶

櫻花上位靠文筆架

今年個總選宣傳好好笑，前面有好多風浪，之後吹風扇

要超過tim 唔係其實係冇進步 又講得冇錯 佢地上到頭幾名都係因為指原 麻友 個d走左先上到 心態上進到咁

佢係pd入面再冇實力表現就會被韓國人屌死

諗起段禾珠世界第一既發言

冇睇 講咗咩

48團賺唔賺到錢先
賺到咪唔浪費

你會睇完都唔知佢講左d咩

pd48點分成先？
ioi係mnet 25%, ymc 25%，自己公司50%。
wanna one唔清楚

所以咪話直接去韓國唔好番日本
你要番日本就要靠日本仔睇得你幾重

佢講得勁慢 句與句之間停勁耐 慢過d總統講野 所以睇完都唔記得佢講左咩(我唔記得

wanna one做到隻汪咁
企係度都訓得著
一個人一年分大約一百萬HKD

聚埋先咁大威力

daniel係咪應該多好多 超多代言淨係搵佢一個拍

紅同藍唔同expiry date，都係日本passport

佢地有冇休息嫁

唔高清影係ok既

要睇自己經理公司點分成

習近平演說

飛機到訓陣啦

nako係後面跳TT

搭車再訓

第時條路都係用韓團日本成員身分攻日, pd48對本土應該幫助不大

有個人CF 單獨綜藝 之後再霉都可以咬下老本
剩係得團體活動嘅成員 人氣消耗得好快
同由零開始差唔多

daniel差唔多係每個月個人品牌評價第一名

淨係cf都賺到笑

原來同Kriesha chu咁fd
越睇佢越靚

開始離題

點解日本d特別音番可以長時間到咁

最近越諗越灰機
如果miyu出唔到道
下年總選一定會投比佢
利申已經兩年無投票

好怕佢無聲無息咁離開演藝圈

好想恥笑佢
Apink跳舞唔叻 啲舞不嬲簡單
呢首重要係唱>>>>跳
dance cover黎做乜
btw, 子瑜加油

你直接上kriesha chu個vlive
仲多野睇 (不過無字幕)

好似係五年同十年有效期嘅分別？

咁撚多團

你94個表演都搞成日啦

紅嘅(姜)忙到爆
唔紅嘅(賴)乜都無
睇怕48出咗道應該都係咁

個預告又係喊

即係如果山田王怡人最後靠搞笑樣靚出到道
我覺得都會變成賴冠霖咁嘅慘況

賴好似又唔係靠實力，靠樣，綜藝，出道 乜都唔係

發覺最攰既人唔係成員而係mnet staff
光速剪片 光速set後台 ready所有道具同衫
啱啱先拍完 就即刻出到片

留空櫈

望住山田就覺得好開心

最後排名：第50位

似乎係靠樣
Btw韓國好多人好反日所以日本成員單獨接代言應該都會難

點解sakura同nako唔知佢退出咁 ？唔係宣佈咗先至飛咩？

正體唔係獎盃咩，獎盃呢

唔知點解明明對佢無好感
但依加見到咁好似有小小感嘆咁

今次要對住張櫈跳舞

自己搞成咁

惡剪黎掛

係幾正能量嘅佢 喺韓國都幾受歡迎

個字幕寫「會唔會嚟呢？」

珠珠精神長存

呢個正式成為垃圾節目 盃都唔放番個係到

明明記得係宣佈咗先至飛去韓國

真係唔知
不過如果正常咁諗又會俾mnet撚

很想你，珠理奈

仆街mnet完撚全唔尊重我地個#1

頭四

睇一次笑一次

Nako 上咁多名

好緊張，最後四個相有韓初緩
其他三個好眼訓咁

右上邊個嚟

送你基佬！

no 佢哋係2-5
#1係空櫈

d 流出名次流既！！

睇預告櫻花講果句 應該唔係第一啦

傻啦，mnet不嬲亂剪
上季都有中間位無啦啦剪咗入前四/淘汰位鏡頭

流出可信定mnet剪輯可信

講咩？

我好亂

nako上到咁前，小道無個準

張元英

佳恩同sakura染埋同一個頭 雙C CP

有小道話佢第五

行字係問邊個係第一喎

起碼要放返個牌喺度

而家珠應該照報名次，即係59名都過到關啦

隻色真係好靚 佳恩都染咗 縱火犯

1등입니다
可能係主持問佢目標係咩佢就答第一

做咩個預告唔剪坐喺上面嘅鏡頭
上季個個好似福爾摩斯咁分析

如果前或者後加多句"直到最後都要第一"呢

今集終於笑曬唔洗喊 一定要出道啊
下集洗票更加令人不安

咁樣即係其中一個係第一
其他幾個唔一定係2-4

拎第一佢未必會笑到咁 壓力好大 又要被人屌

點解張元英排名咁高 韓國人中意佢個樣？我覺得好普通姐

佳恩lor 上幾集+之前流出佢都係第一
咁都冇第一我唔信

佳恩新髮色靚咗

其實我都覺得普通……佢太老練 好商業

或者係問佢第一個禮拜排名or覺得某人應該第幾

被縱火犯燒到忍唔住去染個一樣嘅頭

見到有新聞讚佢果汁相

我諗係因為細個 高 舞台表情做得幾好 仲有同安宥珍一齊9

有人話佢係天生偶像，我都認同
但市場上已經大把依啲type，我自己睇選秀節目就係想睇啲未成型嘅，張元英唔啱我

安宥真份人鳩啲真啲 張元英太老練啦

氣質～就係佢氣質好Cute

工廠出品咁 罐頭偶像

即刻出到新聞

Agger

W1都係 Mnet定CJ 25%, YMC 25%,
剩低50%
睇同公司分成幾多
未有簽公司嘅就自己拎得番曬

個人行程唔知使唔使分11份

櫻花無話唔知，只係講「咦禾珠張凳喺度喎」咁樣

禾珠存在感好強

獎杯 櫈

冇為意係gif
俾佢嚇親

Nako 爆上去

睇左中字，cube應該58名

Nako
Sae

呢個都係啊珠

短髮

Nako計累積票過到安宥真
我就唔信喇 唔可以再比mnet撚

麻麻地
佢同櫻花調轉 一長一短比較適合佢地

reddit 話有人 suspend，因為犯左愚蠢錯誤...

好似話轉聲之後揾唔番個發聲方法 呢D畀專業老師調教一下可能有驚喜 之前幾集其實佢都係偏向聲音唔穩多D，但係基本音準同節奏都OK

就憑櫻花呢句 肯肯定櫻花唔係第一

我都覺 第二啦
唔會又係第三掛

對上兩集都係第3啦
只要最後係前12就得 1定12其實冇分別

係第一就唔會笑到咁，似講緊下次目標係第一

搵到G忠老師教就好 不過sm應該唔比

link

禾珠？

第一一定喊晒,而家咁開心應該係二,三名左右

或者係叫哂4個出黎 講完感想先公佈排名

冇提名,有人問
reddit 見到

宮脅咲良的日程安排

7月14號 音樂之日
7月15號 AKB握手會
7月16號 HKT握手會

宫脇咲良的日程安排

係咪全部akb都要返去握

攰死囉…
可能因為係咁先唔揀跳舞， 都冇時間練

櫻花終於冇喊係笑喇
btw 估一位係安宥真

講到唱唔洗練咁

我都估係佢

越黎愈似鄭昭敏

其實佢唔係一位都好啲嘅
比一位佢嘅話一定勁大壓力又喊
雖然私心一定想佢做一位做center

練韓文發音仲難

但話佢表演會唱歌,
58名照計都要rap

其實街市好多師奶染呢隻色.加個粟米卷

好恐怖嘅schedule

個人覺得第二都唔錯，好似101世正咁

4個都係boombayah?
左下果個個樣真係灰到死__咁

我唔想 我想佢第2名出道
因為Centre唔識韓文等被人屌上天

一邊握手一邊練

Boombayah組日本妹不了

電視節目等多過做,一有時間就練歌練舞

真係睇到都心痛…

重點其實係

7月14號 音樂之日=>東京
7月15號 AKB握手會=>大阪
7月16號 HKT握手會=>福岡

3日唔同地方黎 NAKO都係要咁跑

cut得幾好
可唔可以同上邊個gif合埋

講座

幾時有i.o.i

仲有珠

算把啦

本身已經辛苦 再加埋韓國就加倍

出左個預告就算

睇好呢屆過s1 認真

笑到仆街

今晚唔撞睇波
可以專心睇直播

其實我覺得佢好似個個youtuber yaki

右下？

係 sor 自膠左
2個都好灰 個樣

應該都係cube 嗰個留低

我都估係佢 其他3個 我真係唔認得

好似真係全部boomayah個組既

【櫻阪46】宮脇咲良「制服人偶」 UP主: 瀧野由美子

sakura跳舞好睇 唱歌就……

求bilibili link

希望係9UP 唱歌真係免

58位係bby組唔代表bby組個4個都係58位後補
剪接呢d野

睇到第五集仲信剪接真係

Nako有頭4我都唔係好信

我信我全部都信

拜得神多自有神庇佑

CUBE女希望留得低

今晚會爆幾多個post呢?

另一組就真係好似走剩一個

做櫻花細佬每日點過

哈哈

咁對sakura又冇咩邪念嘅 我覺得好似gakki咁 不吃人間煙火

好似細好多咁

好搞笑

除咗cube妹其他三個係乜水

唔駛記
應該都走哂
記實CUBE 鍾舒漫就夠

認唔出

我都係由第一集開始叫佢鍾舒漫 根本一樣樣

應該係同team 唱歌紃練個時老師問：係咪唔想練就唔練
惠里同左下個個冇應老師，有兩個好d既就擰頭 應該就係嗰兩個 有冇返啲印象

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

可以點過 一個月都見唔到一次

會嬲家姐為左AKB唔返去

細路性格好嗲

我要買拉打變身器

本書有一頁咁大把

其實真係好似LAST IDOL個石川夏海

櫻花細佬同佢隻貓一樣咁肥

竟然有巴打有睇last idol
仲以為香港一定無人有睇

佢細佬好好笑

佢入LAST IDOL之前已經知 有合照

所以有留意開

不過唔 只係覺得真係好撚似

我有睇 ……第一二季 隊隊都好正
最新個批就冇睇了

11:30左右開始睇 模擬同下尾(學妹)約會

表示唔太識韓文同日文既應該睇直播定等中字 但好想快d知排名

你地去邊睇到今集劇透嫁

幾似佢細個

排名識數字同認到樣就夠啦

直播
靠畫面都估到七八成意思㗎啦

驚比人劇透，睇完直播再7點幾起身睇中字

櫻花隻貓真係串過馬撚

我都唔太識 我會今晚睇左live先
聽朝睇多次中字

成日覺得櫻花隻貓個眼神表現出咩叫生無可戀

但貓一向都係咁

聽講佢細佬好似推Paruru?

對住櫻花都生無可戀
我唔介意代佢做櫻花隻貓

有條link有主播旁術

唔係優菜推咩

佢隻貓個樣真係死下死下咁 你俾我死啦 我唔想做貓啦

睇排名要睇字既咩
睇樣架嘛

宮脇咲良 關於小亮弟弟
1、弟弟用媽媽手機發信息說撒醬不要工作了回家吧
2、喵kb時期弟弟挺自豪的，就是沒同學相信他，要櫻花去幼兒園證明
3、休息日基本都在帶弟弟，經常送玩具給弟弟
4、弟弟從小接受精英教育，在家里和爸爸對話英語，可惜也是個畫伯
5、被櫻花逼著說喜歡姐姐
6、櫻花經常被弟弟嫌棄
7、因為弟弟的要求去了韓國玩
8、說要幫櫻花打倒salt結果被露露吸引了，真假學園5裡櫻花死掉時打電話來確認死活
9、連姐姐名字都忘記了
10、太久沒回家，弟弟對自己認生了，見到的時候還躲在媽媽後面，畫全家福的時候也把櫻花畫在一邊
11、聖誕節弟弟很生氣的罵說「為什麼你不回家呀！」櫻花回「對不起吶我也想回家的，但是我在努力工作哦」然後弟弟就氣說「又是AKB嗎！ ！」
12、弟弟分別寫3封信給爸爸媽媽和櫻花，說只能在一個人時打開看，結果等晚上弟弟睡了以後，三個人一起打開看了，內容都是一樣的，不知道是開心還是傷心了

唔需要識日韓文都可以睇

惠里：幾時先可以訓教

睇數字

頭一個鐘可以唔睇留返聽日中字睇
只係睇之後個一個鐘既排名

希望會播埋分組啦
唔係無咩動力睇中字

花絮同排名撈埋一齊播，無分組

5、被櫻花逼著說喜歡姐姐

大概係13:45開始

補多句
佢中意nice body嘅女人所以推優菜 同埋指原無胸所以見到指原會唔開心

難怪會嫌棄家姐

台灣個邊做咗個模擬投票

奈子

櫻花細佬真係不得了

我都想坐鹽部大脾

駛咩驚唔明
直播個陣呢度都係即時翻譯咁濟

新飯留名，見到小櫻花個喉嚨腫到 ，仲要vocal 係咩玩法

講起paru大脾即刻諗到呢兩圖

chiyori好慘

喉核

F5一下會去左十幾個cm

惠里人氣完全係個迷
樣又一般 歌舞又唔得 態度又差
係唔係因為佢係48系既忙內 所以有咁多人幫辯護？

厭世系idol

厭世系氣質獨特。

佢令我懷疑人生

我覺得惠里好可愛好正喎

咁計唔計禾珠，即係佢入到係因為禾珠唔玩多左個位？

攰，殘，最陰公好似瘦左！呢幾個月辛苦死佢

計埋禾珠，見凳如見禾珠

禾珠唔玩，佢係𡃁咩裕華冇埋，ske隊全軍覆沒

獎杯先係禾珠嘅正體

空櫈要出道了嗎！？

又有新片

一張丟空了無人坐的凳...
獨望著空凳心難過...

後面邊個喊緊？

邊有，最多咪得一年活動期

講緊咩?

今次講明兩年啊

屌而家先俾菜仔表演急口令有春用

做咩個個講到pd出道就紅硬咁
第一季班女莫講話外國
喺韓國大部分都沉下沉下咁
日本妹始終都要返日本，點敢得失班日本fans

鬼咩嗰個返自己公司拖車
I.O.I嗰陣真心紅

係兩年半

適當時機出舊片輓回人氣

已經定局左有咩人氣仲可以挽到？

IOI真心紅

日韓都識既人通常都兩種語言都可以講到好標準

正常，文法一樣。

仲有10xx日 cb
好似係

佢一年間進步神速

佢化完妝同Daniel有幾分似
典型日本人樣同典型韓國人樣嘅分別

菜摘？
由定C嗰個moment開始已經難以挽回

去完韓國吸唔到飯仲要多咗黑子真係得佢一個

雖然咁講好衰 但真係自己攞嚟

如果轉咗松珠呢？

仲有禾珠

講真可能佢真係只當旅行，冇得第二輪仲開心

9估
第1 安宥真
第2 櫻花
第3 張元英

咁嘅心態好咩

其實我覺得禾珠去韓國一定無多咗黑子 反而吸多咗飯
佢啲黑同PD48無乜關係

係，淨係睇PD48 同佢少少舊片照計唔會討厭佢，佢啲衰嘢真係要人科普先知

點解

問題係總算事件吹到全世界都知，就算係路人唔留意48，但一見到當日嘅行為，一定大打折扣。

其實48啲schedule不嬲都好crazy，加上佢同nako要akb hkt兩邊走

我有fd睇pd48先識佢，話一睇佢個樣就知係8婆格，跟住揾返佢d事睇，就變左佢anti

你個fd對眼好厲害

搵返初出道嘅mv，又唔多覺係八婆格，不過好明顯嘅係，佢個樣係啲好惡嘅人，好似訓導老師咁。

條路自己揀……

我有個女人fd都係咁講

懷疑要女人睇女人先睇得出

我身邊睇開101嘅frd 睇完主題曲Ending 就唔鍾意佢 仲問我點解日本人taste 咁古怪

其實有時間比佢哋玩咩 嗰個都話當旅行

啱呀 睇到第一時間諗 何方妖孽

咁細路有得出國緊開心嘅

都見識到日韓idol 練習生嘅分別嘅...

第一時間係諗呢個阿姨邊到走出黎
之後知佢係21歲即刻

我第一眼覺得有啲老 但又唔會憎喎

我家姐都有睇主題曲 佢仲要好鬼討厭啲人Wink , 飛吻，一到禾珠，佢直頭屌出聲

問一百個路人都唔會覺得佢21歲

我第1眼只係覺得佢個樣好怪
跟住上黎連登就見到有全世界都好憎佢個post

其實我唔覺得佢地係當旅行，係當旅行咁辛苦就一早quit 啦，明明佢地係想贏，所以唔明點解fans 成日話佢地只係玩玩下，唔係認真 就算啊菜摘佢講錯野，但佢係想比賽架喎

肥秋迫架

我同一個fd講佢40歲 佢信咗

個巴巴啦巴巴巴巴啦巴巴睇幾多次都好好笑

講緊第一季個日本人

仲有2個鐘 準備好俾mnet撚未

今晚又係3個鐘?

要比佢見識下牛屎妹wink足39次...

要啦, 我印象202,就算剪走左好多入圍感言，都好似好長咁。

你FD是正常人,恭喜

過埋今集，有一段時間見唔到禾珠

高質

到時邊度有直播睇

第一頁

應該都係呢D

直播連結 22:00開播

官網

AQSt

日文字幕

BiliBili

(BiliBili可以選擇下面的主線路 或是預備線路1-3 找一個穩定的看)

IDOL TV(重播要用手機APP才可以 網頁板只有直播)

可能要搵人開定下post先以往經驗好快爆post

最清既好似係咪得官網果個 雖然有時會loading

tving 應該係最順最清同最快

睇左幾個小道都冇朴敏智個名
希望佢今次入到啦

係咪上集走音比人係咁BIN C個個

係
fine fine fine fine fine fine------

btw tving家下重播緊第4集 有興趣既可以去睇下

私人醒你既

點解我仲咁多手

無國境時代件衫真係勁好J

J-ed thanks

而家已經開定B站

今集係幾時錄架

星期一

佢地星期一飛到日本，估計係星期二

星期一已經見韓國個班入camp

我都係睇48先識珠 我係個mv見到佢嘟哂咀扮q覺得好嘔心 覺得有個老女人黎同班小妹妹爭出道 點知佢仲細過我 之後再追依個post先知佢總選既衰野

帶大家重溫一下

其實裴老師睇緊個時眉都唔皺一下好鬼型

忍得到笑個下勁 應該真係咩騎呢野都見過

想擲爛部手機

一星期一次嘅總選又嚟

反而對住萌Q同惠里就忍唔到

就夠鐘喊

惠里係恥笑

見到boombayah二組真係好難忍笑

正常22:10先開始？係咪2200-2210係廣告？

係，廁所位黎

花絮都唔可以少左指定環節

我想問禁係咪10點鐘就會變番今集架啦？

係 不過都係 06 07分先播

較定鬧鐘22:10返黎睇啦

大家有咩野想講就同張凳講啦

無追po黎等睇新一集

好多時候求其剪個reaction，唔洗咁認真

唔知今日會唔會有咩儀式要做

我想問係咪主頁個video一陣會變直播？
我見到佢播緊練習生clips

一開tving就禾珠

韓版破地獄

破地獄點都要啦

PRODUCE48集中討論區（28）直播中

可能早左開定先要屌屌得細力d

做啦

FACEBOOK嗰個冇咗聲嘅

黑畫面

仆返屋企睇PD48

佢話暫時靜音 等陣再開返

有聲播NEKKOYA 會比fb 捉到侵權

而家mnet咁撚盡？

咁誇張？上星期都無事㗎

睇開bilibili

禾珠精神永遠同獎杯同在

Bilibili有無日文字幕？

見杯如見人！

今日有D LAG

冇

佢個post 有直播link
播nekoya都冇mute 到

之前啲人走mnet理都唔撚理
美久比佢搞到退賽又唔提下
好喇 珠走就咁大focus

atc都有d lag

開波！！！

Tving又清又順

真係講座先

淨係識日文
睇翻慢到嘔嘅atc算

開波

係未同之前播頭幾分鐘一樣？

件恤衫好柒

一陣會唔會又播翻yt個兩段

起碼FB 一定唔會斷

台下班女啲發應

邊會咁快出排名 要撚下你哋先啦

唔係

世界冠軍點同

排名唔到最尾都唔講啦

我估都要等到11點先播

Tv ing係咪最清？睇緊但都濛濛地

禾珠個鏡頭嚇撚死我

有蟲豬喎見到

佢自己分享往事？

720p

頭先李升基講到想辭退
鏡頭即刻影禾珠

fb高清

好野仲可以講佢

係
佢歌手出道先
個陣已經即紅

1080都好順

膠真同張元英應該可以一齊出道

ATC
睇日文都辛苦，掛住睇字

嗰陣未走 花絮應該都有佢

播2個半鐘

同禾珠講不要逃避！

邊個黎?

我睇呢個! 清又唔疾

呀邊個舉手講野

啱呀

個個都交戲

個BGM

Miyu個髮型

一黎就喊

牛屎妹

唔同左流程

miyu有鏡頭

頭5分鐘已經有咁多人喊咗

好唔慣個個塊面油到反光

今集喊會唔會佔>30%

個妝真係好油

個場好似冇冷氣，個個出晒汗

喊左有鏡頭 喊左先講

打燈差？個個塊面都咁油

應該訓練緊無化妝

個個開OT

啊排名wor

睇到S3 好似無咁洋蔥

下？

每集任務：喊（1/1）

Nako

NAKO短到

個d乜叉花絮無曬？

仁美我想督

牛屎

nako真係好矮

一定要cap nako張圖！

Bilibili一窒唔識飛返正常

等睇akb進場

播下排名又插播下花絮

akb總選既視感

樂華

中間會插播 好似係

又派膠

屌真係好唔慣

HKT48

SKE

果然ske得返一個

播到hkt48卡左

Ske得一個

喂冇撚咗禾豬嘅

又路飛

惠元堂

鍾舒漫

superhero landing ?

Ske

火蛙又黎

清純唔清純la

屌你清純

禾珠已經唔見咗

幅射又係呢隻色既頭

真心似AKB總選

佳恩

noe又黎料

抄總選，一定係

路飛

一陣出排名走勢你會覺得仲似

王珂

諗起bewhy

要脫胎換骨

笑左

火娃好似pinky

猜字

第x位
最終獲得票數y
z team所屬
pqrs member

仲有登基坐低

好多染髮

nako同sakura坐

清純不再清純了

有無登基感言？

靚仔左

pd好似第一季已經俾人話抄AKB總選

膠真個頭

終於有鏡頭

緊有 仲要擁抱對手

而家係直接foul走人先？

Bilibili卡到無左

清純點唔清純法？

睇唔切

小矮人

成千四萬票

1400萬

即刻就左去official 睇

一拳打落地下

有冇第一名叫第三名上嚟訓話？

勁過日本總選

14M

禾豬有19萬

昇基好型

呢家又OK番

都話唔會即刻有排名睇咖啦

一拳定江山

ep0已經做過啦

有我仲唔屌到佢開花？

所以話個1000票真係黎攪笑

呢個免費喎

唔洗錢狂洗又唔同

hkt48出場cut

訓醒樣

又係呢味

個人無事咪好囉 無事先做到世界冠軍架嘛

禾珠已經唔喺度了...大家尊重返少少

三季樣

nekoya做鬧鐘咁變態

PRODUCE48集中討論區（28）直播中

下個post

班女d樣

仲有佢鏡頭

見到安宥真染左金色頭髮

もっとちゃんと踊って

權嬸

年年都係主題曲做？

無人

之前S1 S2 啲人聽到一彈起身就跳
前兩季隻歌仲嘈好多

佢自己都唔尊重人 點解我要尊重佢

soyou好正

惠里個樣好可愛 未訓醒

化妝大會

高宥真黎

惠理厭世依舊

又做運動

好大波

惠里個頹樣好撚正

mnet 消費禾珠

要減肥了

soyou

露線

今年邊位要減肥呢

S1條女露哂GAP 呢季搵SOYOU咁慳皮

じゃないと AKBが終わるから

soyou嗚呀

SOYOU

Soyou好重機心

有第四季既話要改下啲活動囉 好悶

係 好想訓

瑜加

Soyou 副body

下尾多咗好多鏡頭

成班飯哂SOYOU

呀邊個有鏡頭

惠里想睡覺

要郁 不了

15就話自己老骨頭硬

老江湖

磨豆腐

玩磨豆腐？

仲係著字母衫即係好早拍定

勁sheshe

我夾係中間

好gay

佳恩都係短髮靚啲

白間

啊

Miru

咁睇真係要減。。。

我扯左

miru

唔好亂叫啦大佬

Miyu

跳都跳唔起，減肥啦

miyu勁wor

Soyou:唔好咁望住我 咩都冇做

miyu

覺得soyou仲勁過白間

估佢唔到

唔該比miyu出道

做到咁耐都算係咁

王坷不了

王珂個look

蝗珂

蝗珂真係好樣衰

蝗坷個樣勁驚嚇

可能其實都係3分鐘

蝗柯

PRODUCE48集中討論區（28）直播中

開心快樂舞

啱入黎 想問排咗名未？

好撚chur

ON9 MNET D鏡頭少到

未

過2個鐘嚟過